講下變態校長胡肖霞的哥哥胡國興大判官的往事

呢條友參選過特首大家都記得

當時係2016年10月

當時社會有一單新聞好轟動

黨委法官陳碧橋屈女示威者吳麗英用波打警察判囚3個月, 呢單野攪到大五毛馬中立公開致辭時要抹黑批評者惡意攻擊司法系統去spin

參選得胡國興大判官當然上電台接受訪問, 主持屢次問胡棺點睇女示威者吳麗英遭香港法官老屈

條友就玩無賴話唔評論, 當然係大律師公會友好的kol幫手壓料下呢單野根本無人理,
我談論呢單野次數係多過整個飯民總和

重信泛民

大家可以見香港完全無kol有系統整理過doj/法院的惡行

因為一做就得罪大律師公會同公民黨班老化石
呢班人係叫美國放棄制裁, 叫英國keep住派法官加持香港納粹法院

開左課金奶緊十萬至幾十萬一個 月班kol係提都唔提下

有人敢篤爆,班人咪搵牙石佬屈你收共產黨錢,反正班盲粉係唔識字

當日我踢爆飯民係叫美國放棄制裁仲比成堆議助抹黑,現在雞昌都認左飯民係叫美國唔好制裁

屈我班友無一個上水澄清

牙石佬呢排節節都狂9up連燈收共產黨錢叫人唔好走
真相係連燈只係得好少部分人叫人唔好走

父子kol就係興作野屈人, 從來唔直接引用批評者言論(因為自己身有屎駁唔到)

胡國興當時選特首,有班kol為左攪某某君就吹到胡國興係好人想轉身都難
而屢次屈示威者坐監的胡雅文係胡國興姪女

香港班追星盲毛邊有人講到胡家的權力關係,日日咪跟住牙世澤周圍屈人
知果班又怕得罪人唔敢提